訓唔着

我都想飲可樂

飲緊

蛀牙

晚餐飲左兩啖朱古力咖啡味可樂

me too

邊有咁易

肥快過蛀牙

訓唔著咪去訓囉 上黎講會訓得著？
傻的嗎

我講我蛀左